我對勇武有信心

聽日係關鍵一戰
我對勇武有信心
係適當嘅時候做適當嘅野

大家要贏就要一條心
不割蓆
兄弟爬山，各有各做

光復香港！

推 勇武手足智勇雙全

光復香港 時代革命

我愛勇武派

絕育保鄉土

佢哋唔係愚勇 對佢哋有信心

push

相信勇武 不分化不割蓆
留意到有啲人開始將勇武=入村撈埋一齊講

不引戰 不懼戰
切忌分化，出面成堆人將勇武=入村放火劃上等號都唔知係咪一毛

對勇武有信心
智勇雙全

冇擔心過！

Push

不傷及無辜！加油！

不割席不篤灰

信前線
勇和一心

光復香港
時代革命

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

兄弟爬山，共同進退

絕不割蓆！